全民投票習慣養成

老一輩黎講，以前無咩野可以投票，唔興投票，亦唔知道投票既意義。

所以我整左個App, 希望培養大家投票既習慣同風氣，只要大家知道自己果票有幾重要，買票，種票既成本就會大大提升。

亦變相令每一屆既區選唔再可以係咁容易可以連任，從而逼出區議員為民請命，為社區做實事既動力

所以好希望大家可以幫手將呢個app 宣傳俾自己家人朋友，發放出去

香港地投票 - 香港地區專屬的投票平台

IOS 版

Android 版

原post

pish

支持

幫堆

推

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

再推

再三推

再四推

再五推

推。

有咩意見都可以係呢度講底，一齊改善！

可唔可以開放比係西方國家嘅香港人投

push

lm

之前投票過，決定暫時唔會開放

南港—左營
台灣最長的高鐵里程
這是呼籲在北部工作的異鄉人回中南部投票

樓豬好有心
唔可以俾啲有心嘅人備受冷落

投票資料會唔會送中？

推
仲有好多人不理世事。
首先推動佢哋行咗最簡單嘅第一步先。

慨念係咪黎自考車筆試app

諗返又有D 似

幫推

推佢老母

方便窩

聯署：緊急呼籲停止使用催淚彈及相關的有毒化學武器

推

推

台灣就公投完啦 甘香港人呢？
一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

香港地投票已有5000用戶！